\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Marktfrauen, Kinder und Troubadoure}
\index[in]{Scharlatane, ein will ich euch sagen}

\beginsong{Marktfrauen, Kinder und Troubadoure}[]
\beginverse
\chordsoff \ \\\chordson
1. Sch\chord{e}arlat\chord{D}ane, ein w\chord{C}ill \chord{D}ich euch s\chord{e}agen: \\
Eure T\chord{D}at ist b\chord{C}ald v\chord{D}ollbr\chord{e}acht. \\
Schlagt ihr die M\chord{D}enschheit in \chord{C}uns\chord{D}eren T\chord{e}agen \\
allzu \chord{D}oft mit der Bl\chord{C}indh\chord{D}eit der N\chord{e}acht. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Doch nicht mehr l\chord{D}ange w\chord{F}ährt dieser Sch\chord{a}ein! \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\chord{e}arktfrauen, K\chord{D}inder uns Tr\chord{C}oub\chord{D}ad\chord{e}oure \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in \chord{D}unsere Z\chord{C}eit h\chord{D}in\chord{e}ein! :/ \\
\endverse

\beginverse
2. S\chord{e}ie warn nicht l\chord{D}ange im N\chord{C}eb\chord{D}el verb\chord{e}orgen, \\
sie hat nicht l\chord{D}ange die Bl\chord{C}indh\chord{D}eit gequ\chord{e}ält. \\
Sie haben E\chord{D}infall um E\chord{C}inf\chord{D}all geb\chord{e}oren, \\
haben Gef\chord{D}ahr und Fr\chord{C}eih\chord{D}eit gew\chord{e}ählt. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Sie sind nicht f\chord{D}eige, \chord{F}ängstlich und kl\chord{a}ein. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\chord{e}arktfrauen, K\chord{D}inder uns Tr\chord{C}oub\chord{D}ad\chord{e}oure \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in \chord{D}unsere Z\chord{C}eit h\chord{D}in\chord{e}ein! :/ \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Tr\chord{e}otzen der M\chord{D}acht, die mit \chord{C}Angst M\chord{D}enschen pr\chord{e}esste, \\
die allen M\chord{D}ut zu fr\chord{C}ag\chord{D}en verb\chord{e}annt. \\
Feiern inm\chord{D}itten der K\chord{C}erk\chord{D}er die F\chord{e}este, \\
bauen ihr Z\chord{D}elt auf verb\chord{C}ot\chord{D}enes L\chord{e}and. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Blumen erbl\chord{D}ühen im gr\chord{F}auen Gest\chord{a}ein: \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\chord{e}arktfrauen, K\chord{D}inder uns Tr\chord{C}oub\chord{D}ad\chord{e}oure \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bunter T\chord{D}anz in die W\chord{C}elt h\chord{D}in\chord{e}ein! :/ \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Andreas Barth (rumpel),  BdP\\
FA: 176 LB: 270 TS: 444 PI:\checkmark
\end{angaben}
